香港人係咪唔撚識揸車

日日新聞都報炒車死人
手車屎又開咁快

大把內地人係香港駕車

你意思係
香港人唔撚會炒車？

唔係香港人
係有啲人

好心唔好夾硬屈係大陸人啦on99

利申反中共 反一黨獨裁專政

架架中港牌 Alphard 都好無品
亂 cut 唔打燈超速推人屎忽
依家出事啦

揸靚車果啲通常冇乜品

Toyota HIACE
Toyota LPG Comfort
Toyota Coaster
以上呢三款先係公認馬路炸彈

中年Benz佬出名惡

依三架係唔係馬路炸彈就唔知
但係Tesla一定係

仲會推鳩你

agger, 香港人都係仆街，扮高尚有文化，靠批評大陸狗抬高自己，自己咪又係狗。

完全同意

仲有班中港牌7人車，屌你個個以為自己係車神

心急 衝動
技術垃圾

習慣曬同中港牌貨櫃車/旅遊巴 保持距離

呢排喺fb見好多泊車撚，逆線撚
都係初十先拎返架車黎揸

中港牌alphard